朋友生左個仔, 幫手改名!!

朋友姓劉
仔黎
幫手改個名!!!
正氣啲霸氣啲!!!

就生先啱

劉槤味

劉種

劉明

劉晶

劉大力

劉淑儀

劉脾

劉龍

劉屌

劉貞翼

劉比娣

劉星語

劉班

劉兆佳

德華

劉言

喂大佬唔掂喎
我好朋友黎架!!!!

劉溢朗
劉溢峰

劉失左

劉俊

劉文龍

劉海

男：劉嘉明、劉浩昌、劉榮斌、劉健郎、劉國聰、劉庭熙、劉軍浩、劉日辛、劉煒樂、劉偉雄、劉浚峰、劉醒

女：劉彩㜕、劉昌綺、劉精

劉馬車

劉文
劉口水

劉邦

劉備

劉名 英文名叫lm

樓主姓咩

喂 阿哥
關我咩事
我朋友生咋喎

劉主正一on9

嘩你咁樣講野就唔啱喇

劉漏地

呢個名好靚喎😮😮

要加多隻字
如果唔係好易會聯想起留言
想陰我?

劉正隆

你個仆街含家剷。。。

劉言未

劉酠鯚

劉瑪潦

劉主

你的朋友⋯⋯就是🌏⋯⋯

劉睿

劉馬尿

劉精

劉灘
乳名叫渣哥

他媽的連登仔冇個好抽
點搞啊

單字一個「備」，劉備，要正氣有正氣，要霸氣有霸氣

嚟個真。認真答案——劉翊誠

劉緒
字：行雲

媲娣 文雅好多

高質
可惜冇得賜酒
學野啦連登仔

樓全你都on99
我指嘅靚係有埋留言呢個意思
劉主正一on99

劉釗

劉住席

唔好咁勞氣
有咩事慢慢講！
但我覺得留言唔係太好

劉少奇

劉on9

劉歡喜

劉曉波

%#=#¥€$@&

劉備關羽張飛

個仔個老豆姓咩？

劉主戇鳩

劉行之

大家咁話

姓劉......